［嚴選］最強淋浴露同洗髮乳

淋浴露:艾王淋浴露

洗髮乳：淨 男士 去屑洗髮乳 墨角藻淨爽型

用過之後，一個字：爽

霸王洗髮水都唔識，00後？

大陸野，有毒，不了